有冇鐘意(K)NoW_NAME既同好??

個Acoustic Live幾正喎

btw alstroemeria pink

seeds好正

睇錯new game

灰與幻想果幾首真係一流

D片無晒,,youtube得返 Acoustic”LIVE 第2回,有冇人知邊到有第1回

bilibili有,

睇錯new game
我出返去先

D歌好正但live好似唔多夠氣